買定地鐵回程車飛，迅速走人

唔買定，到時排長龍
可能搭巴士嘅唱定啲十蚊